%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{viajeestelarone}
\section*{Viaje Estelar - Parte 1}
\label{Viaje_estelar_p1}
\addcontentsline{toc}{section}{Viaje Estelar - Parte 1}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
Ha llegado una invitación,\\
una invitación a volar,\\
una travesía en la cual imaginar,\\
que todo lo que has de desear,\\
es posible de lograr.

\vspace{1em}
El viaje comienza en una estrella,\\
rodeada por múltiples parajes,\\
girando siempre entorno a la misma,\\
entregándole vida y energía,\\
generando demasiada luz y vida.

\vspace{1em}
Un crucero ha de zarpar,\\
desde uno de los bellos paisajes,\\
con destino al lugar que han de llamar,\\
al observar quien allí estará,\\
el ``mundo de plena felicidad".

\vspace{1em}
Al momento de navegar,\\
asómbrate con los seres que encontrarás,\\
si algún ave en el mar ves nadar,\\
acércate a su cuerpo y te invito a entrar,\\
será algo que no olvidarás,\\
al viajar a la fantasía que solo ella te puede dar.

\vspace{1em}
Cuando termines de soñar,\\
un nuevo ser puedes encontrar,\\
observa el ave alejarse,\\
mientras un corcel te invita recorrer,\\
un camino donde lo que avanza es el espacio,\\
ya que el tiempo no da un solo paso.

\vspace{1em}
Un reloj se ha detenido,\\
es cuando comienza lo entretenido,\\
siente la brisa en tu rostro,\\
de forma eterna e imperecedera,\\
a lo lejos, un ángel te espera.

\vspace{1em}
El viento traslada una voz,\\
ese ser te está llamando,\\
oye lo que te quiere decir,\\
y escucha con atención,\\
hacia donde te guía con emoción.

\vspace{1em}
``Un huésped ha arribado",\\
exclama el ángel en su hogar,\\
por lo que no se hace esperar,\\
el gran festín del cual has de participar,\\
para así, a nadie desilusionar.

\vspace{1em}
Luego de todos su hambre saciar,\\
solo el adiós ha de llegar,\\
un gran saludo de plena fraternidad,\\
entre quienes te han de desear,\\
un feliz retorno a tu viaje interestelar.


\end{center}




