%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{viajeestelartwo}
\section*{Viaje Estelar - Parte 2}
\label{Viaje_estelar_p2}
\addcontentsline{toc}{section}{Viaje Estelar - Parte 2}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
Continúa la travesía,\\
entre estrellas y mariposas,\\
observa como su aletear,\\
permite que este crucero logre navegar.

\vspace{1em}
Se aproxima una fantasía alada,\\
creando una estela de brillo y color,\\
ha llegado la ocasión,\\
para tener una nueva aventura,\\
dentro de este viaje que solo te asegura,\\
que renazca una creación.

\vspace{1em}
Sujétate fuerte a la serpiente,\\
de volar tranquilo y perenne,\\
entre mares de energía,\\
donde el fuerte oleaje está presente,\\
en cada segundo de este día.

\vspace{1em}
El ser majestuoso libre de ataduras,\\
se sumerge en el interior de un sol,\\
desplegando su tremendo corazón,\\
con el cual puedes compartir,\\
experiencias de un mundo sin fin.

\vspace{1em}
Al cruzar el cuerpo celeste,\\
una evolución afecta a la serpiente,\\
rojos, azules y verdes,\\
te llevan a un sueño solemne,\\
descansa durante este trance,\\
de fuegos incandescentes.

\vspace{3em}
El descanso ha finalizado,\\
abre tus ojos ilusionados,\\
observa las órbitas de dragones,\\
que te incitan a vivir sin temores.

\vspace{1em}
Tú guía ha cambiado,\\
una parte de su ciclo eterno se ha desplegado,\\
es momento de descender,\\
a la tierra de profundo atardecer.

\vspace{1em}
Respira el aire que nutre lo bello,\\
goza la lluvia de meteoros a lo lejos,\\
una estrella fugaz se ha fijado en tí,\\
la navegación que en un instante comenzó,\\
ha de finalizar en un resplandor,\\
de suave calor y fulgor.

\vspace{1em}
Una esperanza despierta al día siguiente,\\
la historia ha de continuar,\\
abre el cofre que está en frente,\\
en donde hallarás,\\
una nueva ruta por este ancho mar.


\end{center}




