%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{heroe}
\section*{Héroe}
\label{Heroe}
\addcontentsline{toc}{section}{Héroe}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
La batalla ha comenzado,\\ 
hombres y bestias luchan sin cesar,\\ 
una criatura tarde ha de llegar,\\ 
la sangre ya comienza a brotar.

\vspace{1em} 
Un héroe joven aparece en el campo de batalla,\\ 
fuerte y decidido su espada desenvaina,\\ 
a lo lejos se alza un rugido,\\ 
esta ave ha dejado ya su nido.

\vspace{1em} 
La tierra de rojo se ha teñido,\\ 
huesos pálidos brillan con el atardecer,\\ 
el combate no se ha detenido,\\ 
aún quedan enemigos por vencer.

\vspace{1em} 
De pronto un viento helado aparece,\\ 
los hombres alzan la vista al cielo,\\ 
un resplandor entre las nubes florece,\\ 
solo un destello la vida desvanece.

\vspace{1em} 
El verdadero héroe ha llegado,\\ 
un ser que solo paz ha de desear,\\ 
por favor no te vayan a engañar,\\ 
un héroe de guerra es solo un asesino más.

\vspace{1em} 
Esta criatura solo imparte justicia,\\ 
si alguien la vida de otro desea acabar,\\ 
es mejor que aquel comience a contar,\\ 
pues su muerte se ha de adelantar.

\vspace{1em} 
Una batalla de sangre no deja nada bueno,\\ 
los muertos solo han de aumentar,\\ 
el número de niños huérfanos en cada hogar,\\ 
mujeres que el doble han de trabajar,\\ 
para así a sus hijos alimentar.

\vspace{1em} 
Alguien solo existe por necesidad,\\ 
su vida algún sentido ha de tener,\\ 
por tanto si las personas vivieran en paz,\\ 
tal vez lograrían conocer,\\ 
al héroe que solo tranquilidad busca en su ser.

\vspace{1em} 
La obra ya ha finalizado,\\ 
el telón ha sido bajado,\\ 
a la distancia se puede ver,\\ 
que el resplandor de luz nos ha abandonado.


\end{center}




