%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{ilusion}
\section*{Ilusión}
\label{Ilusion}
\addcontentsline{toc}{section}{Ilusión}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
Fuegos artificiales se ven a lo lejos,\\ 
sobre la colina alguien calma su tormento,\\ 
una pipa encendida es posible observar,\\ 
humo de aventura se ha de elevar.

\vspace{1em} 
Frente a la colina se encuentra un hogar,\\ 
habitado por quien jamás adivinarás,\\ 
una pluma se mueve sin cesar,\\ 
inmortalizando el destino sin parar.

\vspace{1em} 
El momento de despertar ha llegado,\\ 
los mundos en su interior lo han notado,\\ 
una armoniosa canción desata la locura,\\ 
tan solo una mirada agranda la fisura.

\vspace{1em} 
Portales en el tiempo de múltiples colores,\\ 
la locura solo es una etapa de transición,\\ 
imagina que estás frente al sol,\\ 
volando directo a su corazón.

\vspace{1em} 
Valkirias en el cielo puedes ver,\\ 
cabalgando entre mundos desconocidos,\\ 
alimenta el Yggdrasil de tu interior,\\ 
para que tus mundos entre en mancomunión.

\vspace{1em} 
Viaja junto a compañeros,\\ 
disfruta este momento de ilusión,\\ 
tal vez cuando todo se haya desvanecido,\\ 
no recuerde quien una mano te haya tendido.

\vspace{1em} 
Quien te rodea tal vez no entienda,\\ 
que la vida consiste en viajar,\\ 
cada amanecer es un comienzo,\\ 
el anochecer se ha de manifestar,\\ 
como el fin de este trayecto.

\vspace{1em} 
Tú nunca estarás solo,\\ 
siempre compañía tendrás,\\ 
si invitas a alguien a tu viaje,\\ 
cada día alguien se sumará.

\vspace{1em} 
Basta ya de soñar,\\ 
el alba ha comenzado su despertar,\\ 
si en algún momento del camino te perdiste,\\ 
ten en cuenta que estuviste,\\ 
en el más bello lugar,\\ 
donde todo se puede lograr,\\ 
si de corazón lo has de desear.


\end{center}




