%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{enelfindelmundo}
\section*{En el Fin del Mundo}
\label{Fin_mundo}
\addcontentsline{toc}{section}{En el Fin del Mundo}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
Tierra lejana y hermosa,\\ 
donde terminan los sueños,\\ 
tú haces realidad,\\ 
el deseo más bello.

\vspace{1em} 
Un oleaje cubre tus campos,\\ 
dando vida a lo inerte,\\ 
gracias a ti una bandera,\\ 
se alza de manera fuerte.

\vspace{1em} 
Inspiración de tantos relatos,\\ 
la historia es parte de ti,\\ 
así como quienes te visitan,\\ 
esperan tu canto oír.

\vspace{1em} 
Un gigante vigila en las alturas,\\ 
como los visitantes se quedan asombrados,\\ 
un espejo refleja la situación,\\ 
se produce la danza de calma y pasión.

\vspace{1em} 
Una nube se desliza por un mar,\\ 
el sol ha alcanzado a alumbrar,\\ 
una nueva cara del paisaje,\\ 
un corazón se ha de iluminar.

\vspace{1em} 
Arcoiris de emociones,\\ 
eleva el espíritu del viajero,\\ 
la postal ya ha sido inmortalizada,\\ 
en la memoria del mundo entero.

\vspace{1em} 
Unas torres a lo lejos,\\ 
se asoman sobre el firmamento,\\ 
el objetivo está completo,\\ 
la maravilla está al descubierto,\\ 
en espera de un nuevo avistamiento.

\vspace{1em} 
Sobre un lago se encuentra su majestad,\\ 
con la esperanza de nunca terminar,\\ 
su vida de eterno iluminar,\\ 
que algún día con fuerza renacerá.

\vspace{1em} 
El frío entrega calor,\\ 
el viento no mueve la bandera,\\ 
jamás olvidarán esta tierra,\\ 
ni a quienes habitan en ella.

\vspace{1em} 
Desde el corazón de la montaña,\\ 
hasta la cumbre más alta,\\ 
que sea perpetuo el sentimiento,\\ 
de aquel que te acompaña,\\ 
de profundo amor y respeto,\\ 
por tus hijos y nietos,\\ 
que dan vida a lo más bello,\\ 
por la eternidad de todos los tiempos.


\end{center}




