%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{capituloVida}
\section*{Capítulo de Vida}
\label{CapituloVida}
\addcontentsline{toc}{section}{Capítulo de Vida}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
La luna observa la noche,\\ 
fría y cálida a la vez,\\ 
el viento anima el oleaje,\\ 
una señal quiere aparecer.

\vspace{1em} 
Alegría es la invitada especial,\\ 
el dolor no tiene lugar,\\ 
la velada se comienza a animar,\\ 
cuando la música ha de sonar.

\vspace{1em} 
Unos ojos miran el horizonte,\\ 
generando cierta complicidad,\\ 
en su interior desea escuchar,\\ 
la canción que el mar ha de entonar.

\vspace{1em} 
Un deseo de paz se logra sentir,\\ 
la festividad solo busca hermandad,\\ 
para muchos el comienzo del fin,\\ 
en un número se puede encontrar,\\ 
pero un llamado de tranquilidad,\\ 
desea un corazón llenar,\\ 
señalando que en todo momento,\\ 
el final solo un amanecer será.

\vspace{1em} 
Quien mira el firmamento,\\ 
alguna respuesta desea encontrar,\\ 
hay que alejar el bosque de dudas,\\ 
y comenzar a sembrar,\\ 
lo que en el futuro felicidad,\\ 
al entorno ha de entregar.

\vspace{3em} 
Un nuevo capítulo se ha escrito,\\ 
con tinta de amor y esperanza,\\ 
este libro se mantiene vivo,\\ 
mientras la pluma no descansa.

\vspace{1em} 
El renacer no tiene fecha,\\ 
cada día un epílogo alberga,\\ 
comprender que derecha es izquierda,\\ 
que blanco y negro es igual,\\ 
que avanzar es retroceder,\\ 
solo permite comprender,\\ 
que en este mundo todo puede suceder.

\vspace{1em} 
Colores por doquier,\\ 
iluminan rostros asombrados,\\ 
el baile ya ha cesado,\\ 
la noche se ha agotado,\\ 
un sol empieza a alumbrar,\\ 
el nuevo capítulo de la historia sin final.


\end{center}




