%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{cieloEstrellado}
\section*{Cielo Estrellado}
\label{CieloEstrellado}
\addcontentsline{toc}{section}{Cielo Estrellado}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
Una mirada silente,\\ 
la luna ilumina la noche,\\ 
aunque la luz se encuentre presente,\\ 
los ojos no ven lo suficiente.

\vspace{1em} 
Motañas dividen valles,\\ 
como ríos crean fronteras,\\ 
el viento une a las aves,\\ 
como el mar junta la tierra.

\vspace{1em} 
Las estrellas se saludan brillando,\\ 
entregando alegría sincera,\\ 
miles de kilómetros separan,\\ 
un abrazo de infinita espera.

\vspace{1em} 
Que distinto sería todo,\\ 
si las estrellas juntas estuvieran,\\ 
solo un mundo tal vez existiera,\\ 
sin establecer ninguna frontera.

\vspace{1em} 
Un muro no es una división,\\ 
solo es un punto de reunión,\\ 
donde ambos lados pueden compartir,\\ 
los diferentes tipos de corazón.

\vspace{1em} 
El pasado es parte del presente,\\ 
el futuro un camino si recorrer,\\ 
no olvidar que para avanzar,\\ 
es necesario primero un paso dar.

\vspace{1em} 
Si de pronto una estrella fugaz,\\ 
un cielo nocturno logra cruzar,\\ 
tener en cuenta que volar,\\ 
mucha energía ha de necesitar.

\vspace{1em} 
Contemplar la vida inmensa,\\ 
imponente como la vida pequeña,\\ 
lo que para algunos es un detalle,\\ 
para otro es un majestuoso viaje.

\vspace{1em} 
El tiempo es una ilusión,\\ 
que limita la imaginación,\\ 
lo que un planeta no es capaz de ver,\\ 
es lo que nace dentro de su ser.

\vspace{1em} 
Las galaxias forman vida,\\ 
gracias a sus lazos invisibles,\\ 
no importa que los habitantes no se vean,\\ 
porque saben que el apoyo siempre está,\\ 
entre luz y oscuridad,\\ 
formando un círculo de amistad,\\ 
para que cada semilla pueda desarrollar,\\ 
una nueva galaxia llena de raíces,\\ 
entrelazadas entre surcos de amor,\\ 
fortaleciendo así cada interior,\\ 
de todo ser en este mundo,\\ 
creando el universo de multiversos,\\ 
donde lo interesante es observar,\\ 
la variedad de estrellas que se pueden hallar.


\end{center}




