%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{laReunion}
\section*{La Reunión}
\label{LaReunion}
\addcontentsline{toc}{section}{La Reunión}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
Una mañana alguien despertó,\\ 
sintiendo  una extraña sensación,\\ 
durante la noche un sueño se desarrolló,\\ 
liberando una desconocida emoción.

\vspace{1em} 
Las imágenes eran claras,\\ 
como los ojos de un animal,\\ 
se dio cuenta que aquel utopía,\\ 
era el comienzo de una travesía.

\vspace{1em} 
El relato del sueño tiene comienzo,\\ 
pero no conoce su final,\\ 
tal vez si vuelve a soñar,\\ 
en un nuevo mundo sea capaz de entrar.

\vspace{1em} 
Un hombre golpea la puerta,\\ 
la acción se siente en el corazón,\\ 
``soy Jesús", exclama una voz,\\ 
``dejadme entrar en esta ocasión".

\vspace{1em} 
El sujeto entra a un salón,\\ 
donde el vino ya está servido,\\ 
el anfitrión se encuentra sorprendido,\\ 
no conocía lo que había en su interior.

\vspace{1em} 
De pronto en un rincón,\\ 
asoma una luz de paz y amor,\\ 
un gordito con sonrisa en el rostro,\\ 
ha acudido a la invitación.

\vspace{1em} 
Mientras Buda y Jesús conversan,\\ 
una pluma se mueve en la mesa,\\ 
el dueño del salón no se imagina,\\ 
otro invitado ha entrado en escena.

\vspace{1em} 
Mahoma saluda amablemente,\\ 
entregando un libro al anfitrión,\\ 
la portada es develada,\\ 
el Corán ya es parte de la reunión.

\vspace{1em} 
Caballos de oyen a lo lejos,\\ 
un tal Vishnu, Shiva y Brahma llegan a la velada,\\ 
los carruajes no paran de aparecer,\\ 
el hidromiel ha comenzado a florecer.

\vspace{1em} 
Odín se saluda con Zeus,\\ 
Inti con la Pachamama ríen sin parar,\\ 
Jesús señala que su padre ha llegado,\\ 
a esta cena sin igual.

\vspace{1em} 
Mortales e inmortales comparten,\\ 
un trago lleno de amistad,\\ 
Thor platica con la Serpiente Emplumada,\\ 
sobre el origen de tamaña majestuosidad.

\vspace{1em} 
Anubis entra a la conversación,\\ 
con Osiris como mero observador,\\ 
Lautaro se ha distraído,\\ 
una Valkiria lo ha enmudecido.

\vspace{1em} 
El anfitrión de esta noche,\\ 
con gozo es capaz de entender,\\ 
que existe una fuerza de unión,\\ 
que para muchos es algo superior,\\ 
la cual todos llaman amor.

\vspace{3em} 
De repente la fiesta se suspende,\\ 
las risas de alegría se desvanecen,\\ 
el fin del sueño ha llegado,\\ 
el amanecer es quien ha arribado.

\vspace{1em} 
El dueño del corazón siente tranquilidad,\\ 
sabe que en su interior el sueño está,\\ 
no es necesario la noche esperar,\\ 
para de pronto volver a soñar.


\end{center}




