%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{hojasViento}
\section*{Hojas al Viento}
\label{HojasViento}
\addcontentsline{toc}{section}{Hojas al Viento}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
Un libro se ha cerrado,\\ 
la biblioteca crece aún más,\\ 
una nueva obra es parte de la historia,\\ 
en espera de alguien que quiera escuchar.

\vspace{1em} 
Observar una pirámide es sencillo,\\ 
nada fácil es ayudarla a crecer,\\ 
en la cima se encuentra un espejo,\\ 
que refleja la simetría de su ser.

\vspace{1em} 
El sol se esconde tras un rostro,\\ 
de vértices la cara se formó,\\ 
el reloj de arena está invertido,\\ 
es nuestro tiempo el que terminó.

\vspace{1em} 
El mañana espera despertar,\\ 
un ayer dormido por el hoy,\\ 
cuando la memoria se vaya a acostar,\\ 
es el momento de volver a soñar.

\vspace{1em} 
Un gracias a la vida se puede escuchar,\\ 
sobre luces iluminando un funeral,\\ 
para quien la muerte es solo un pasar,\\ 
en los libros se aloja la inmortalidad.

\vspace{1em} 
Todo lo que los ojos ven,\\ 
solo fantasía puede ser,\\ 
cuidado con solamente creer,\\ 
que una realidad solo ha de haber.

\vspace{1em} 
Los acordes de los cuentos son cantados,\\ 
como un solo de guitarra es leído,\\ 
la música posee cuerpo y sentido,\\ 
como el vino al momento de ser bebido.

\vspace{1em} 
Ha brindar con pan y vino,\\ 
una nueva ecuación ha concluido,\\ 
el resultado entrega solo satisfacción,\\ 
a quien en Dios entregó su solución.

\vspace{1em} 
Ya termina un camino,\\ 
de idas y vueltas entre "estoy listo",\\ 
al parecer el viaje se ha retrasado,\\ 
pues alguien la puerta ha tocado.

\vspace{1em} 
La interrupción es la culminación,\\ 
de un viaje lineal en el tiempo,\\ 
por fin ha llegado el momento,\\ 
en que se puede seguir al viento.


\end{center}




