%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{versoCarne}
\section*{El Verso se hizo Carne}
\label{VersoCarne}
\addcontentsline{toc}{section}{El Verso se hizo Carne}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
Mis ojos se van abriendo,\\ 
veo a alguien que me mira,\\ 
más adelante sabré su nombre,\\ 
o tal vez solo diré padre,\\ 
o quien sabe si madre.

\vspace{1em} 
Expresión veo en su rostro,\\ 
no sé si es alegría o seriedad,\\ 
con delicadeza siento su caricia,\\ 
después de tanta soledad.

\vspace{1em} 
Mi cuerpo va tomando forma,\\ 
aún no conozco como seré,\\ 
solo sé que he venido a este mundo,\\ 
a desarrollarme y crecer.

\vspace{1em} 
Las palabras son el centro de mí,\\ 
soy capaz de escuchar, pero no de hablar,\\ 
quienes me miran con concentración,\\ 
entenderán lo que dice mi corazón.

\vspace{1em} 
Gracias por una sonrisa,\\ 
gracias por darme la vida,\\ 
de pronto escucho de nombre poesía,\\ 
es como me llaman cada día.

\vspace{1em} 
Mis brazos te quieren abrazar,\\ 
entender lo que deseas expresar,\\ 
espero mi mirada te pueda ayudar,\\ 
a querer todo lo que te ha de rodear.

\vspace{3em} 
Una pluma escribe sobre mí,\\ 
mi historia ha de comenzar,\\ 
solo una petición tengo para ti,\\ 
comparte a todos mi despertar.

\vspace{1em} 
Me gusta que de mi vayan a hablar,\\ 
que la gente conozca mi realidad,\\ 
pero mi verdadero deseo es que todos,\\ 
dentro de sí encuentren su hogar.

\vspace{1em} 
Yo ya tengo mi propia casa,\\ 
sé que una familia tendré,\\ 
con hermanos y hermanas compartiré,\\ 
dando vida a un universo per se.

\vspace{1em} 
Mis ojos se comienzan a cerrar,\\ 
ahora ha llegado el momento de soñar,\\ 
si mi sonrisa te logra encantar,\\ 
entonces he conquistado un amigo más.


\end{center}




