%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{relatoViaje}
\section*{Relato de un Viaje}
\label{RelatoViaje}
\addcontentsline{toc}{section}{Relato de un Viaje}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
Mi relato ha de comenzar,\\ 
una mañana dejé mi hogar,\\ 
no sabía que podía pasar,\\ 
así que dejé que el viento,\\ 
me llevara donde ha de desear.

\vspace{1em} 
Camino descalzo por la pradera,\\ 
caballos cabalgan a mi alrededor,\\ 
de pronto uno de ellos me da un empujón,\\ 
al parecer con cierta intención,\\ 
de sumar a mi viaje su participación.

\vspace{1em} 
Ya no viajo solo, \\ 
aunque por cierto nunca lo estuve,\\ 
la naturaleza que me rodea,\\ 
es la compañía más sincera.

\vspace{1em} 
Al frente veo un bosque,\\ 
que me invita a descubrir,\\ 
criaturas mágicas en el habrán,\\ 
sin duda de alguna he oído hablar.

\vspace{1em} 
Junto a mi amigo corcel,\\ 
nos adentramos en el bosque acogedor,\\ 
en ese momento ocurre un resplandor,\\ 
una bella criatura nos llena de estupor.

\vspace{1em} 
El ser alado no puede expresar palabras,\\ 
pero no es algo que le haga falta,\\ 
sus ojos son capaces de comunicar,\\ 
cosas que con palabras no se pueden lograr.

\vspace{1em} 
Siento una gran tranquilidad,\\ 
una de sus manos mi frente alcanzó,\\ 
al parecer es tiempo de despertar,\\ 
el sol en el horizonte ya comienza a asomar.

\vspace{1em} 
He pasado una noche en este lugar,\\ 
y al siguiente día continúan las sorpresas,\\ 
un minotauro a su laberinto me invita a entrar,\\ 
a lo cual por obligación me he de negar.

\vspace{1em} 
Mi compañero me señaló,\\ 
que durante este recorrido,\\ 
varios caminos enfrente aparecerán,\\ 
que debo elegir bien lo que voy a aceptar,\\ 
y que tengo que aprender a algunos rechazar.

\vspace{1em} 
Pegasos en el cielo nocturno,\\ 
iluminan la noche oscura,\\ 
ojos rojos puedo ver observando a la luna,\\ 
es quien gobierna esta parte de la aventura.

\vspace{1em} 
Amanece un día más,\\ 
los ojos rojos han cambiado,\\ 
ahora puedo ver un verde esmeralda,\\ 
que nos acompaña a nuestro lado.

\vspace{1em} 
Un majestuoso y fuerte amigo apareció,\\ 
ya somos tres dentro de esta ilusión,\\ 
el final del bosque se encuentra cercano,\\ 
por ello los árboles nos despiden con emoción.

\vspace{10em} 
Llanuras cubren el horizonte,\\ 
nuestro último amigo vuela alegremente,\\ 
ver tal acto es realmente sorprendente,\\ 
sobre todo porque esta criatura,\\ 
solo en cuentos y en historias está presente.

\vspace{1em} 
Ya he encontrado un nuevo hogar,\\ 
el mundo es más grande de lo que podía imaginar,\\ 
excelentes amigos he hecho hasta este día,\\ 
muchos más me han de esperar,\\ 
mientras continue esta bella travesía,\\ 
un título le he de colocar,\\ 
a este viaje de sorpresas y alegrías,\\ 
tan solo vida le puedo llamar.

\end{center}




