%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{evolucion}
\section*{Evolución}
\label{Evolucion}
\addcontentsline{toc}{section}{Evolución}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
El sol renace cada día,\\ 
como lo ha hecho por miles de años,\\ 
ante sus ojos han pasado tantas vidas,\\ 
y aún mantiene su energía.

\vspace{1em} 
La humanidad es solo una parte de la historia,\\ 
una muy pequeña y despreciable,\\ 
lamentablemente solo se conoce una versión,\\ 
ya que no hay registro de algún inmortal historiador.

\vspace{1em} 
La evolución se da por el aprendizaje,\\ 
el tiempo es capaz de experiencia entregar,\\ 
increíble que aún haya que esperar,\\ 
para que una raza logre evolucionar.

\vspace{1em} 
Es fácil decir que se es evolucionado,\\ 
cuando no hay punto de comparación,\\ 
ya que quién creó dicha definición,\\ 
es el mismo que dice tener razón.

\vspace{1em} 
Hace más de dos mil años,\\ 
un hombre a la tierra llegó,\\ 
de él gran cantidad de libros se han escrito,\\ 
algunos dicen que su legado perduró,\\ 
mientras que otros señalan que allí la historia comenzó.

\vspace{1em} 
Aquel que hace tiempo en un imperio habitó,\\ 
aquel que por sus hermanos se sacrificó,\\ 
es quién a todos perdonó,\\ 
por la gracia que su Padre le otorgó.

\vspace{4em} 
Su palabra está escrita en muchas partes,\\ 
así como la de otros también lo está,\\ 
sorprendente que la humanidad,\\ 
aún no sea capaz de escuchar.

\vspace{1em} 
Muchos creen que la prehistoria lejos está,\\ 
que los cavernícolas esta tierra ya no habitan más,\\ 
eso es solo una ilusión,\\ 
ya que ahora son sus clones,\\ 
quienes se sientan frente a un computador.

\vspace{1em} 
Alguien de simios evolucionados habló,\\ 
al parecer nadie le prestó atención,\\ 
será que dicha calificación,\\ 
ningún simio la entendió.\\ 

\vspace{1em}
Tal vez inteligencia es en paz vivir,\\ 
no dañar donde los hijos van a cultivar,\\ 
aprender a vivir en comunidad,\\ 
tan solo es cuidar nuestro hogar.

\vspace{1em} 
Esperanza hay que la humanidad,\\ 
quiera observar más tiempo a la luna alumbrar,\\ 
que pueda de frente declarar,\\ 
que a sus descendientes no desea matar.

\vspace{1em} 
Esta historia va a continuar,\\ 
de todos depende que así vaya a ser,\\ 
en caso contrario todo indicará,\\ 
que los muertos en vano han de perecer.

\end{center}




