%\currentpdfbookmark{Sensaciones}{Sensaciones}
\refstepcounter{simpleAndar}
\section*{Un Simple Andar}
\label{SimpleAndar}
\addcontentsline{toc}{section}{Un Simple Andar}

% Contenido
\vspace{1em}
\begin{center}
Caminando sobre el asfalto un sueño lo despertó,\\ 
de pronto sobre nubes su sueño lo llevó,\\ 
una hoja desde un árbol cayó,\\ 
a lo lejos un sonido se escuchó.

\vspace{1em} 
El sonido solo era el canto de un ave,\\ 
que entre tanto ruido no se podía escuchar,\\ 
pero aquel que comenzó a soñar,\\ 
su canto alegre pudo disfrutar.

\vspace{1em} 
En su camino muchos rostros han de pasar,\\ 
la mayoría solo marionetas de un sistema más,\\ 
de pronto entre tanta monotonía,\\ 
unos ojos emiten una bella energía.

\vspace{1em} 
Tan solo una sonrisa puede cambiar,\\ 
la dirección que una persona ha de tomar,\\ 
a otros es capaz de despertar,\\ 
del sueño eterno en que han de habitar.

\vspace{1em} 
Quien se mueve por el campo de nubes,\\ 
decidió al fin aterrizar,\\ 
para así poder disfrutar,\\ 
de las cosas simples que este mundo ha de entregar.

\vspace{1em} 
Un corazón tranquilo se mueve en la ciudad,\\ 
deseando que su entorno pueda captar,\\ 
lo bello que es oir a un ave cantar,\\ 
junto a la pureza que se puede encontrar,\\ 
en la mirada de cualquier animal.

\vspace{4em} 
Si tan solo se pudiera vivir de felicidad,\\ 
otra historia se podría contar,\\ 
lamentablemente esta cárcel no da libertad,\\ 
somos presos de un deseo hecho realidad.

\vspace{1em} 
Se invita a todos a no creer,\\ 
que una sola forma de vida ha de haber,\\ 
cada uno es dueño de su destino,\\ 
como del camino que desea recorrer.

\vspace{1em} 
Llenos de gracia son quienes,\\ 
agradecidos viven con alegría,\\ 
ellos son los que algún día,\\ 
emprenderán una eterna travesía.

\vspace{1em} 
Los sueños siempre tienen un final,\\ 
y este no es la excepción,\\ 
es por eso que en esta ocasión,\\ 
ha concluido un cuento de fantasía y razón.

\end{center}




